夢到d野 光復元朗 警一定放手由大家鬥

岩岩夢境見到
d警會唔會出手
等鄉黑鬥市民
最後d警先會收割拉人
借刀
大家要諗好戰術先光復

推

過埋今日先推 放你地半晚 由佢沉